動物節食女團

第一次召集 要嚟請pm

ok tg咗

師傅玩開咩價位

ok pmed 家陣我落街剪個髮先

靚仔唔洗錢
毒撚唔俾去

pmed

唔該洗洗個頭 你班毒撚個頭好油

check pm

樓上回覆曬

出發

食緊第一隻

個西幾緊

搞手只求打個和

屌緊女唔得閒回

哇 好撚舒服

喺門外yo緊女

j

樓主我cos伊利亞 過來同我講你lihkg伊利亞就得 想識你好耐

咩價

ok send覆相嚟睇下